鄭秀文一巴星落d死毒撚到

班傻鳩以為男人偷食好大件事

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀

男人三妻四妾好平常